<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE locale SYSTEM "../../lib/pkp/dtd/locale.dtd">

<!--
  * ocs2-devel/locale/en_US/admin.xml
  *
  * Copyright (c) 2000-2012 John Willinsky
  * Distributed under the GNU GPL v2. For full terms see the file docs/COPYING.
  *
  * Localization strings for the en_US (English) locale.
  *
  * $Id$
  -->

<locale name="en_US" full_name = "English">
	<message key="admin.languages.primaryLocaleInstructions">Це буде мовою сайту і будь-якої розміщенної на сайті конференції за замовчуванням.</message>
	<message key="admin.languages.supportedLocalesInstructions">Виберіть мову для підтримки на сайті. Вибрані мови будуть доступні для використання всім конференціям розміщених на сайті, а також з'являться в меню вибору мов на кожній сторінці сайту(які можна змінмити для конкретних конференцій). Якщо не буде вибрано декілька мов для сайту, то перемикач мов не з'явиться і розширині налаштування вибору мови не будуть доступні для конференцій.</message>
	<message key="admin.locale.maybeIncomplete">Позначені мови можуть бути незавершеними. </message>
	<message key="admin.languages.confirmUninstall">Ви впевнені, що хочете видалити цю мову? Це може вплинути на будь-яку конференцію розміщену на сайті, яка використовує цю мову.</message>
	<message key="admin.languages.installNewLocalesInstructions">Виберіть будь-яку додаткову мову,яку бажаєте встановити для підтримки на цьому сайті. Мова повинна бути встановлена перш, ніж вона може бути використана на розміщених конференціях. Дивіться документацію OCS для отримання інформації про додавання підтримки нових мов.</message>
	<message key="admin.auth.enableSyncProfiles">Включити синхронізацію профіля користувача (якщо підтримується плагін аутентифікації). Інформація про профіль користувача буде автоматично оновлюватися з віддаленого джерела, коли користувач входить в систему,і зміна профілю (в тому числі зміна пароля) в OCS буде автоматично оновлена на віддаленому джерелі. Якщо ця опція буде виключеною, то інформація про OCS профіль буде зберігатися окремо від інформації про профіль віддаленого джерела.</message>
	<message key="admin.auth.enableSyncPasswords">Включити модифікацю паролю користувача (якщо підтримується плагін аутентифікації). Включення цієї опції дозволяє користувачам змінювати свій пароль в OCS і використовувати можливість OCS "забули пароль", щоб відновити забутий пароль. Ці функції будуть недоступними для користувачів з цим джерелом аутентифікації, якщо ця опція не включена.</message>
	<message key="admin.auth.enableCreateUsers">Дозволити створення rjhbcnedfxsd (якщо підтримується плагін аутентифікації).Користувачі, створені в OCS з цим джерелом аутентифікації, будуть автоматично додаватися до віддаленого джерела аутентифікації, якщо вони вже не існують. Крім того, якщо це джерело є джерелом перевірки автентичності за замовчуванням, облікові записи OCS, створені шляхом реєстрації користувачів, також будуть додані на віддалене джерело аутентифікації.</message>
	<message key="admin.systemVersion">Версія OCS</message>
	<message key="admin.systemConfiguration">Конфігурації OCS</message>
	<message key="admin.systemConfigurationDescription"><![CDATA[ Налаштування конфігурацій OCS  з <tt>config.inc.php</tt>.]]></message>
	<message key="admin.hostedConferences">Розміщені на сайті конференції</message>
	<message key="admin.settings.conferenceRedirect">Переадресація конференції</message>
	<message key="admin.settings.conferenceRedirectInstructions">Запит на головну сторінку сайту буде переадресований на сторінку цієї конференції. Для прикладу, це буде корисно, якщо сайт підтримує тільки одну конференцію.</message>
	<message key="admin.settings.noConferenceRedirect">Не переадресовувати</message>
	<message key="admin.auth.ocs">База даних користувачів OCS</message>
	<message key="admin.conferences.conferenceSettings">Налаштування конференції</message>
	<message key="admin.conferences.noneCreated">Жодна конференція ще не була створена.</message>
	<message key="admin.conferences.confirmDelete">Ви впевнені, що хочете видалити цю конференцію і всі її дані?</message>
	<message key="admin.conferences.create">Створити конференцію</message>
	<message key="admin.conferences.createInstructions">Ви будете автоматично зареєстровані в якості менеджера цієї конференції. Після створення нової конференції, зайдіть на сайт в якості менеджера, щоб продовжити налаштування конференції та реєстрацію користувачів.</message>
	<message key="admin.conferences.urlWillBe">Це має бути одне коротке слово або абревіатуру, яка ідентифікує конференцію. URL конференція буде {$sampleUrl}</message>
	<message key="admin.conferences.form.titleRequired">Заголовок є обовязковим</message>
	<message key="admin.conferences.form.pathRequired">Необхідно вказати шлях.</message>
	<message key="admin.conferences.form.pathAlphaNumeric">Шлях може містити тільки буквено-цифрові символи, підкреслення та дефіс, і повинний починатися і закінчуватися алфавітно-цифровим символом.</message>
	<message key="admin.conferences.form.pathExists">Обраний шлях вже використовується іншою конференцією.</message>
	<message key="admin.conferences.enableConferenceInstructions">Дозволити цій конференції з'являтися публічно на сайті.</message>
	<message key="admin.conferences.conferenceDescription">Опис конференції</message>
	<message key="admin.conferences.conferenceDescriptionInstructions">Опис конференції визначає поточну місію цієї конференції. Він з'являється на головній сторінці конференції, а також на всіх конвенційних сторінках конференції.</message>
	<message key="admin.conferences.importOCS1">Імпортувати з OCS 1</message>
	<message key="admin.conferences.importOCS1.editMigratedConference">Редагувати перенесені конференції</message>
	<message key="admin.conferences.importOCS1.conflict.desc">Some user accounts had conflicting information. OCS 1.x allows multiple user accounts to share the same email address, while OCS 2.x does not. In the list below, the second account listed has had a temporary email account assigned to it. These should be corrected by hand, either by assigning a different email account, or by merging accounts.</message>
	<message key="admin.conferences.importOCS1.errors.desc">The following errors were encountered when migrating from the OCS 1.x conference into OCS 2.x.</message>
	<message key="admin.conferences.importOCS1.conflict">{$firstUsername} ({$firstName}) and {$secondUsername} ({$secondName})</message>
	<message key="admin.conferences.importOCS1Instructions"><![CDATA[Consult the UPGRADE document distributed with OCS for detailed information on migrating data from OCS 1 to OCS 2. Note that this process will NOT create a completely configured OCS 2 conference; only certain items (e.g. papers) will be imported. <strong>All imported users will need to reset their passwords. It is strongly suggested that the Conference Director review all imported information before launching the conference website.</strong>]]></message>
	<message key="admin.conference.pathImportInstructions">Existing conference path or path to create (e.g., "ocs").</message>
	<message key="admin.conference.importPath">Шлях до OCS 1</message>
	<message key="admin.conference.importPathInstructions">Complete local filesystem path to the OCS 1 installation (e.g., "/var/www/ocs").</message>
	<message key="admin.conferences.importRegistrations">Import registrations</message>
	<message key="admin.conferences.emailUsers">Email created users with login information, including a random password</message>
	<message key="admin.conferences.transcode">Transcode paper metadata from ISO8859-1</message>
	<message key="admin.conferences.form.importPathRequired">The import path is required.</message>
	<message key="admin.conferences.importErrors">Importing failed to complete successfully</message>

	<!-- Site Administration Merge Users -->	
	<message key="admin.mergeUsers">Об'єднати користувачів.</message>
	<message key="admin.mergeUsers.mergeUser">Об'єднати користувача.</message>
	<message key="admin.mergeUsers.into.description">Select a user to whom to attribute the previous user's submissions, editing assignments, etc.</message>
	<message key="admin.mergeUsers.from.description">Select a user (or several) to merge into another user account (e.g., when someone has two user accounts). The account(s) selected first will be deleted and any submissions, assignments, etc. will be attributed to the second account.</message>
	<message key="admin.mergeUsers.allUsers">All Enrolled Users</message>
	<message key="admin.mergeUsers.confirm">Are you sure you wish to merge the selected {$oldAccountCount} account(s) into the account with the username "{$newUsername}"? The selected {$oldAccountCount} accounts will not exist afterwards. This action is not reversible.</message>
	<message key="admin.mergerUsers.noneEnrolled">No enrolled users.</message>
</locale>
